依加理大就係一個鬥長命既遊戲

依加理大就係一個鬥長命既遊戲
估下邊個會輸先
note:
警察咩住成身裝備響戶外要企冇得坐冇得休息

11.24 用選票踢走保皇黨！

人地可以輪更喎

on9 成日都見佢地坐
仲有得輪班
當唔會再打
poly入面果d邊有得贏?

入去開抬打麻雀啦

入lib溫書